Tesla又双叒叕肚痾式下跌，現在跌緊5%

快啲走呀
等緊300蚊買你

上個月我就走咗
睇好夠經濟股復興科技股去泡沫化

44入左UAL
15入左ALL

舊經濟股*

航空股短內受惠開關旅遊
長期會唔會受商業客減少影響？

航空股大部分人對佢嘅復甦反彈太保守

我預期一旦通關航空業復甦速度會超乎大部分人預期

特別係美國本土航空業

長期就應該唔會
ZOOM等等嘅遠距離商業交易模式相信只係一個替代品

Zm唔會取代到

Online conference 一早已經有

咁大規模應用都係逼於無奈

太多利益關係，航空業唔係獨立行業黎